［反擊］將藍絲非人化標籤-污鼠

藍絲可以我地打得咁順手咁倡狂，因為對家當我地唔係人，只係甲甴，所以落手毫無道德顧慮，男既打女既非禮。
I say, enough is enough .
係時候以其人之道 還治其人之身。
我地都要將佢地標籤非人化，但標籤要朗朗上口，仲要可以貼切形容敵方，且帶敵對味道。
經我一番思索，我認為「污鼠」＂乃不錯的用詞。
老鼠乃害蟲，躲藏於角陰暗𥚃中啃食垃圾餘飯，時而現身嚇怕人類，仲要係污糟既老鼠，簡稱污鼠，攜帶細箘，感染他人，一無是處，所到之處一片狼藉，人見人憎。而藍絲專門躲於暗角深溝行鼠竊狗偷之事，亦人見人憎，與污鼠類同。因此「污鼠」非常適合用以標籤藍絲去人化，以後手足還拖可以放底道德顧慮，放心打，全力打，往死裡打。

Push

叫老鼠會唔會好聽啲

push

不可非人化，收皮，我地尊重人嘅價值。
除非人地出手，我地先會以牙還牙，以武制暴。

藍絲->污鼠
Popo->過街老鼠

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

戰爭唔可以用道德贏，必須by any means necessary.

真老鼠仲好睇過藍屍啲幅射嘴臉

咁做本質上同曱甴論冇分別
「放開道德顧慮」有如黑popo
個人不推崇

藍絲係政見，只有佢地出手先係參與呢場戰爭，不參與嘅只會係市民。

叫開屎蟲同藍屍蟲

其實我覺得用魔鬼同妖怪去形容佢地，如何？

其實黑警的黑其實係指佢地無曬良心，入曬魔，變曬妖。

所以我地要降魔伏妖，替天行道。

老鼠太高級啦 屎蟲形容佢地先正確

就算要做 都唔會叫老鼠
當年納粹就係叫猶太人老鼠
又想比位班香港警察自稱猶太人？

其實香港警察今時今日
已經係最低賤既標籤
唔需要非人化

唔知樓主on9定五毛
請大家善用不推文回覆

應該叫烏鼠

以前香港人叫啲落黎犯罪既支那豬做烏鼠，不過好似已經無人咁嗌

不能

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

要贏必須用一切手段

直接叫蝗蟲算啦

Sor 中文差，烏鼠

屎蟲或者老鼠好似順口啲
再唔係叫返蝗蟲
呢班人都係收錢搞事 貪小便宜 叫佢蝗蟲都冇問題

污鼠一詞不能一講就明

魔鬼妖怪普通人無咩感覺，烏鼠/老鼠一聽就覺得厭惡。

嘜好高級咩？
其實動物係有生存價值（就算老鼠）
相反妖魔係完全無存在意義，完全無存在價值

老鼠太抬舉佢地 屎蟲同屍蟲更嘔心 更合乎佢地形象

定屎算

唔夠順口

同埋「自動勝利」首歌，「遇怪魔我即刻變大個」，可以承接返
Any肥，我唔會堅持自己講法，只係想拋磚引玉

捉妖！！！

"污鼠"唔知係咪支那用字，但唔夠淺白入耳已經係死症

做乜要搞到自己藍絲化

一見佢地就提大家除蟲！

港蝗

寄生蟲

絕對唔可以非人化
你可以話佢衰人人渣魔鬼

一路屌狗去人性化，自己又去人性化？

咁做睇唔出有咩幫到我地，也會令我地同國際講對家叫我地曱甴架戰線失效

藍屍蟲

將所有價值觀唔符合你標準既人屈做五毛，係好危險，土共都將維權律師打做滋事分子，外國間諜。

唔好弱智 非人化係下等種族先會做
唔需要咁樣對廢老

我地對外就係屌緊人用曱甴黎形容我地
咁樣係納粹主義...你而家走去學人納粹主義做麥鳩呀

藍絲可以我地打得咁順手咁倡狂
係因為無後果啊樓豬

冇錯, 呢幾日開始私了
港鐵閘口咪少左廢佬
咁當然要睇埋黎緊星期六日有冇人出黎搞事